有冇人同我一樣經常會去阿布泰打個白鴿轉？

以前成日行阿信屋 依家轉咗行阿布泰
法國mike哥入嘅貨好多都好高質

我從來都唔支持熱血公民

啲lays薯片同米通勁能好食

你係咪認錯人？

你係咪認錯人 楼主個名冇個健字

行入阿布泰要戴豬嘴
D 香薰味勁到會爆哮喘

我唔同意買一份報紙就等於幫到一個城市！
我更加唔同意呢份報紙好多嘅報導手法！
我極之唔同意黃洋達嘅政治觀點！
我唔認同佢哋嘅營銷手法！
我唔認為香港唔可以無咗熱時.......

但係結果我都係去咗訂一年。

邊間？我載住口罩行又唔多覺

每一間!!!
唔知佢點解係都要賣個D 垃圾香薰

我鼻敏感+哮喘冇計姐 有人覺得香既

收工會特登入去行一轉，雖然未必成日幫襯

但都習慣咗

然後會去隔離360運吉，頂撚住佢啲客

要保重身體，我行嗰間少開香薰，因為好細間

屌，唔通去 支共360 呀

邊隻米通 有冇圖